就黎新既一年！麵仔入黎同各位政府官員講幾句祝福說話

祝佢哋身體健康

一家人平平安安，千祈唔好有咩事

推到麵仔入